229 縱火案採購經理手足及荷蘭籍手足被拒保釋

兩名男被告依次為鄧振強（42歲，採購經理）及荷蘭籍的De Bruin Edgar Willem Aart（31歲），二人被控一項縱火罪，控罪指他於今年 2 月 29 日，在旺角山東街及洗衣街交界，無合法辯解而用火損壞香港政府一個垃圾桶，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞。

案件押後至 4 月 27 日九龍城裁判法院再訊，以待進一步調查，包括檢驗手提電話及追查閉路電視錄影，主任裁判官羅德泉拒絕二人保釋申請，兩被告還押候訊。

據了解，兩名被告在案發現場相識，案發時有警長稱發現兩名被告向路障的火堆加紙張，及後二人逃走，之後被捕。而次被告以旅客身份入境，現正申請工作簽證，以為專尋找幼稚園老師的獵頭公司工作。

案件編號：WKCC478/2020

黑狗死全族，全家肺炎死

黑警死全家

兩名男被告依次為鄧振強（42歲，採購經理）及荷蘭籍的De Bruin Edgar Willem Aart（31歲）
一個中產，一個外國手足

over my dead body

掉垃圾落垃圾桶都唔得?

「無合法辯解而用火損壞香港政府一個垃圾桶」

辯解：見有老鼠走入垃圾桶，因恐懼傳播疾病，情急之下將其燒毀

如何 ????

羅德泉 好大嘅官威

依個黑官次次都唔批准保釋